男仔睇到女仔後頸對落有個彩色紋身，會唔會扣分？

如題，我想知男仔覺得女仔頸對落有個彩色紋身，係覺得吸引定反感
係咪覺得有紋身既女仔都覺得好cheap?

要睇咩圖案

係連登問，答案只有一個

睇人姐 唔一定個個唔受

反感

超索

90%雞

正係接受到黑色 彩色感覺好怪…

女人紋身 就好似女人搽指甲油，男人最多唔介意，唔會鍾意。當然有小部分人係唔同，例如個男人係紋身師咪可能會覺得靚。正所謂物以類聚，唔係話啲咩 我意思只係，如果個人成身都紋身自然唔會介意你既紋身，如果一個人成日食煙，自然唔介意你食煙，甚至有好感 因為同類。但唔好期待唔同物種既人會鍾意。 即係所有野都係，唔係講紋身。。

你係咩野人
自然會吸引番同類人
我唔會話紋身就係壞人
但無紋身既男人
正常唔會鐘意有紋身既女人

正
因為自己都有好多紋身所以唔介意

鹿

我以為彩色靚d....